有香港政策法同聯繫匯率，美國制裁中國等如令支那人來港數量大幅減少

美金對支那廢錢將會大幅升值，變返支那廢紙唔值錢既年代